葵涌義載

我已經揸車到咗葵芳邨林士德附近
有需要義士可以join我telegram
司機大佬們都可以join

核實身分

盡情起我底
高登開始玩到連登

我地都係香港人，我願意罷工

Push

[幫手推] 8.5大罷工文宣圖

你都要核突上車人身份。。。

核實

我地一班司機已經開始統籌
有建議歡迎獻計